同撐中既屋企人真係溝通唔撚到

真係好撚嬲 平時睇連登都感受到好慘
已經無主動同佢地傾 一定嘈交
點知今日聽到佢地係咁講撐警察 無警察社會就好亂
入院既就係議員bla bla bla
仲話我盲撐 讀咁多書都無啲獨立思考
仲話中槍啲人收晒人錢 好撚辛苦 屌
以為得啲廢老信 點知三十幾歲既兄弟姊妹都會信
收晒人錢咪又係啲人9up係到傳 信咗咪又係無獨立思考 唉屌

加油